\documentclass[10pt,fleqn]{scrreprt}
\usepackage[top=2.5cm,bottom=2.5cm,left=1.5cm,right=1.5cm]{geometry}
\usepackage{papi}

\title{HCI Meilenstein 3}
\subtitle{Elektronisches Curriculum - Fragebogen}
\author{Team 1 \\Pascal Attwenger, Philipp Hiermann, Sandra Markhart}

\begin{document}


\maketitle


\begin{questionnaire}

\question{}{\textbf{Vorinterview}}

\separator

\question{1a}{Was sind deine Erfahrungen mit den aktuellen IT-Systemen im Studium (univis, TISS, etc.)?
Hast du schon einmal mit solch einem System gearbeitet?}

  \answer{Ja.}
  \answer{Nein.}
  
\question{1b}{Wenn ja, welche Erfahrungen genau?}

\longline

\longline

\separator

\question{2}{Was sind deiner Meinung nach die größten Schwächen dieser Systeme?}

\longline

\longline

\separator

\question{3}{Was würdest du dir von einem neuem System erwarten?}

\longline

\longline

\pageseparator

\question{}{\textbf{Abschlussinterview}}

\separator

\question{2}{Was sind deine allgemeinen Eindrücke vom System?}

\longline

\longline

\question{}{}

\blockBfour{Stimme voll und ganz zu}{Stimme eher zu}{Stimme eher nicht zu}{Stimme über\-haupt nicht zu}{
\textBfour{b}{Das System erfordert wenig Zeit zum Lernen.}    

}

\separator

\question{3}{Wie gut konntest du mit diesem System die Aufgaben bewältigen?}

\longline

\longline

\question{}{}

\blockBfour{Stimme voll und ganz zu}{Stimme eher zu}{Stimme eher nicht zu}{Stimme über\-haupt nicht zu}{
\textBfour{b}{Das System bietet alle Funktionen um die anfallenden Aufgaben zu bewältigen.}   
\textBfour{c}{Das System ist gut auf die im Studium zu bewältigenden Aufgaben zugeschnitten.} 

}

\separator

\question{4}{Wie gut konntest du dich orientieren?}

\longline

\longline

\question{}{}

\blockBfour{Stimme voll und ganz zu}{Stimme eher zu}{Stimme eher nicht zu}{Stimme über\-haupt nicht zu}{
\textBfour{b}{Das System liefert Informationen darüber, welche Eingaben zulässig oder nötig sind.}   
\textBfour{c}{Das System erleichtert die Orientierung durch eine einheitliche Gestaltung.} 
\textBfour{d}{Das System lässt sich nach einem einheitlichen Prinzip bedienen.}

}

\separator

\question{5}{Was hat dir besonders gut/schlecht gefallen?}

\longline

\longline

\longline

\separator


\question{6}{Wurden deine Erwartungen an das System erfüllt?}

\longline

\longline

\separator

\question{7}{Hast du Verbesserungsvorschläge?}

\longline

\longline

\longline

\longline


\end{questionnaire}


\end{document}